見到skt輸左

真係好開心
終於唔係skt拎冠

屌
我今年先捧skt

無支持開邊隊 但寧願支那隊 外卡隊贏都唔想睇年年同一隊上台